Создание файла целых чисел Чтение чисел из файла txt.txt и запись их в файл intdata.dat.
Создание файла шестизначных целых чисел Чтение чисел из файла intdata.dat Отбор шестизначных чисел и запись их в файл int6data.dat.
Создание файла "счастливых билетов " Отбор подходящих чисел для записи Запись подходящих в файл Txt6data.dat.